LIVE 北韓閱兵

暫時只有支國CCTV 做live,大家睇住先啦！

咁多兵？一野轟落去， 嗚啊！

有youtube live

720 p = 144 p

other link

寵寵寵 ! 完左之後 記得推返入倉

Thx

肥仔好有霸氣

現場睇一定幾好氣氛

HD都無

北韓仲係模擬廣播呀ching

咁疏既

70 年前 都威撚過你

德軍嚟喎ching

示弱

人少都冇問題，但仲未睇到有咩軍備

好慘，好似睇緊一隻螳螂舞弄螳臂，但其實佢面對緊一架車

未開始呀

係wo!!有d玩具車睇下喇

就咁睇美國打佢真係講唔通，他媽的弱

金仔今次睇好你

好撚長氣

唔通比d真實力你睇咩

有真實力

呢個金仔睇落有D假
唔似金仔, 眼神又恍惚

假金

打未呀

影分身

金仔好驚

可能係替身呢

係打就打啦 咁多廢話

點搵個咁肥嘅人返黎

一早走路 打仗? 不了

之前一直都講15/25核試

好悶，條友要廢up幾耐 ，幾時有玩具睇

一早傳過CCTVB新聞係支新社管架啦，共狗話播就要播！！！

不過老實，隨時根本係播片，金仔好可能已經易好容執緊包袱鳥！！！

開始了 開始了

反美仇恨 但著老西係咩玩法

叫緊暗號？

開始閱兵

寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵

原來條街見到 d mk 仔 剷兩邊頭, 係向金仔致敬既

呢張好唔似樣

幾日無訓

乜cctvb有live咩？
申：人在紐西蘭

西到

應該問中國借返黎 因為金仔佔北韓肥胖人口為100%

金仔鍾意騎兵 !

快撚啲啦

屌

Moon walk

諗起三國無雙

開波冇耐9點幾就播到依家，幾撚捧金仔場呀！！！！

係幾型嘅

笑喎

國家用嘅Camera冇高清

電視台仲係模擬廣播

期待畫面出現爆炸

點解開到720 都係低清到一個點

美官員：倘北韓核試即開火 平壤60萬人緊急撤離

今天是北韓慶祝已故領導人金日成誕辰的太陽節，北韓習慣在這天展示軍事實力，韓聯社昨指南韓情報部門透露，平壤已為大閱兵實施交通管制，南韓軍方相信閱兵或會展示聲稱最新研發的洲際導彈，外界亦認為北韓第六次核試已萬事俱備，可隨時進行。

人肉LED 準備 我最期待既畫面

世紀大戰一觸即發

操到真係好似機械人咁撚齊

全世界閱兵都係咁架啦

講盟一試就打。拿金仔美國都俾你撚狗

金仔啲鏡頭好似剪出嚟咁嘅

走阿金仔!

蘇聯個時啲兵操得仲靚

會唔會拎出黎fing但唔試
fake9老美拎尾彩

步姿好似裝咗彈功咁 唯有北韓
強國步操都冇咁誇張

金仔心唸: 你班仆街行快幾步啦, 舉到我手都斷啦

金仔個樣未撚訓醒咁

數碼係北泡係國家級軍事機密

呢隻北韓獨有好似係 好撚型 好霸氣

我有留意過，極權國家特別齊架

金仔笑了

女兵一出
金仔對眼即刻係咁掃

係度淫笑

所以好睇過上次大陸操兵
丠泡操得好撚過癮

蘇式步操來架

有delay

金仔隔離個兩件白衫獲獲敬禮都做跟尾狗

真金仔好怕死

真係唔似 平時嗰個眼神冇咁驚 又唔會無端端笑。依個好似排過戲

Cctvb直播呢個決定好on9

蘇式對手好似會擺啵
北韓淨係對腳同埋屁股郁

後面仲有成堆人等出場

咁多個國家閱兵最好睇都係納粹德國

改良過，北韓獨有

大陸既只係齊
北韓既真係似裝左彈功彈下彈下咁行步操

全世界睇住金仔直播！佢肯定覺得自己好威

唔跟係咪想受高射炮

金仔粒水

雖然條feed 上網好易搵

如果係美軍就正

到機動部隊

呢度已經係金仔僅有既戰機

Tank!

啲6 70 年代錢 7

軍事問題: 全盛時期既金仔可唔可以擊敗二戰納粹SS部隊

用左幾十年

轟

有冇人諗過啲軍隊操完之後可能直接去邊境作戰

求解答 納粹SS Panzer Tiger勁D定係金仔玩具勁D

有無手足見到金仔禁左粒制

CALL定娛樂組姐

原來平壤有咁多高樓

仆街....9龍新界無得避...

諗起金仔比人斬首個人情境

金仔

好似蘇聯莫斯科保衛戰都係咁

生煎泡菜

準備試射導彈

說好的核試呢？

係去做祭品

依個時候放粒炸彈之母死唔死得晒d人

侵侵用餐就打敍利亞
肥金就閱兵射核彈

呢啲道具黎架炸
真章一陣先見到

莫斯科保衛戰兩邊都打到收皮

有無人覺得首歌其實幾好聽

比清燈下佢

大浦洞2型呢

係導彈井

點解無一個士兵敢開槍射向金正恩

好難聽
納粹黨個D march song仲好聽啦

侵侵唔得閒屌緊女?

金仔：肚餓啦食飯未？

係紅場見完史太林就走去見列寧

佢試核彈就真係全世界攬炒
trump琴日先係電視講自己做8個星期
勁個奧巴做8年
睇黎真係會打鳩佢
再加上習總前排先訪問話金仔做左朝鮮總統咁多年 見都未見過佢 一次都唔去北京
真係未必會幫佢

wtf is this

係得北韓係咁
支那同蘇聯嘅正步都唔會咁彈下彈下

咁都有直播

你燈一燈即刻世界和平都似

武器唔先進國家，就係玩人海戰術，但係人得咁多

芝士腸

一拎起支槍對住金仔
自己已經變蜜蜂巢

可能呢班只係步操隊
打仗的已經上前線

一首panzer-lied都贏撚晒
俄佬首國歌都贏啦

比兄一講 握手做返朋友都似

你果條？

《新華社》報道，北韓首次展示可以由潛艇發射的潛射彈道導彈。

北韓趁今天已故領導人金日成誕辰105周年及「太陽節」在平壤金日成廣場舉行大型閱兵。北韓領袖金正恩出席檢閱。北韓播放的電視畫面聲稱由北韓最精銳隊伍組成的方陣，將會展現令世界羡慕同威力最強的最尖端攻擊同防禦手段。

外界預計，北韓將在閱兵當中，展示多款武器，包括北韓聲稱擁有的長程洲際彈道導彈。

射佢老母

Work 唔Work架 求其整舊鐵就話係

好想幫金仔gel返起D頭髮
有一邊跌左落黎好礙眼

諗起清朝D洋務運動
D飛彈全部用廢鐵整

其實閱兵同射導彈會唔會同一日進行？

跟住落嚟係民眾方陣

發覺宜家踢波D球星都興剪呢個頭

洋務運動有飛彈？

阿爺個像有一下搖下搖下

打唔打 金仔chok 乜撚野

無人懷疑佢係重播舊片？

左邊有個白色衫唔見咗

唔使食飯咩

北韓人民幾開心

拎左去炮決

有潛艇導彈 真係可以威脅美國本土

美國要做野

打未呀 金仔

啱啱訓醒，宣佈切蛋糕未

LUNCH TIME !!!

呢part應該搵陳芷菁旁白，而家爭d嘢咁

我地嘅金國王係世界最強

幾點試射核武

替身黎

好悶啊，侵侵快d誤射粒大地之母落去
哎呀仆街禁錯制

一撚樣

射未呀柒金

越睇越悶

快手咁撚樣

全部都係美帝零食

準備嚟料

你估金仔唔怕死咩

金仔：食飯未？

有嘅話，可能贏撚咗

我讀得書少 你唔好呃我

肚餓未呀金仔，夠鐘食屎喇

打錯字lo 炮彈 ,自吞

屌,D鬼佬請返黎架

洋務有導彈都冇用啦，入面咪又係塞鐵
d錢又比慈禧走去起多個花園

有咁多鬼佬睇現場
一定係D大使比人脅持住

留名

打未

訓左冇睇 開戰未

係咪散左水？

完

會唔會直播第三次世界大戰呢？

二戰德式最好，自然得黎又有威嚴

垃圾又係吹水

快啦

正步柒到仆街

2戰蘇聯都係用試驗品去閱兵
仲未上得場

金仔d飛彈比前幾時閱兵既靚好多
前幾次仲係用爛車
依加個裝甲位有比足錢
真又好假又好 但真係見整靚左

打未？

似快射了

金仔打完啦，飛機

射條毛咩
完曬啦

侵侵趁呢個時間炸鳩金仔d玩具啦

閱完兵 要射啦

25號又建國節

射左未

不過我覺得要核試都唔係係到禁制啦吓話
你估真好似放煙花咩